eason 六月沽空

沽 未慣賤賣賤得傷到倉位竟加倍創傷
未信墜落墜於香港股市 難以弱勝強 無買當贏

賣空 習慣為著獵取一打bull證竟不怕損傷
為了日後日子得到保障 用信用結賬
開個倉 販賣血汗變買熊 [熊被誰越抬越上]
補個倉 那獵物也是獵人 買破了平衡
猶疑最終爆開夾萬箱

誰明白這異象
六月沽空 個個喊得joy傷
牛又會鑑定熊正常 好友個個有幻想
殺牛未夠 剩下幾張 當菜汁分享
猶如吞西瓜往下沉 誰有膽設想這股災下場